อัลกอริทึม
พีซี
#
 
ผู้สร้าง
เกม
ขู่
ฆ่า
ประกาศ
เลื่อน
วางขาย
เกม
No
 
Man
'
s
 
Sky
 
#
ข่าว
เกม
ประกาศ
เลื่อน
จำหน่าย
เดือน
มิถุนายน
เดือน
สิงหาคม
ปรากฏ
แฟน
เกม
พอใจ
จำนวน
คำขู่
ฆ่า
ผู้สร้าง
เกม
(
เจ้าตัว
ดูจะ
ขำๆ
บอก
สำนักงาน
วาง
กับดัก
เอา
ไว้
เหมือน
ภาพยนตร์
เรื่อง
นอกจากนี้
นักเขียน
เว็บไซต์
รายงาน
ข่าว
ดี
เลย์
คน
ก็ได้
ข้อความ
ข่มขู่
คน
สำหรับ
คน
ติดตาม
เกม
เกม
ท่อง
อวกาศ
เกม
สร้าง
จักรวาล
ขนาด
ใหญ่
ใหม่
หมด
(
procedural
แนว
คิด
แหวกแนว
ดู
ยิ่งใหญ่
เกม
จับตามอง
ครับ
(
)
ที่มา
#
pillowfort

(
@
NoMansSky
)

(
@
jasonschreier
)
No
 
Man

s
 
Sky
 
Sean
 
Murray
 
Hello
 
Games
 
Home
 
Alone
)
 
Jason
 
Schreier
 
Gizmodo
 
Twitter
 
No
 
Man
'
s
 
Sky
 
open
 
world
 
generation
)
 
PS
4
 
Polygon
 
I
 
have
 
received
 
loads
 
of
 
death
 
threats
 
this
 
week
,
 
but
 
don
'
t
 
worry
,
 
Hello
 
Games
 
now
 
looks
 
like
 
the
 
house
 
from
 
Home
 
Alone
 
Sean
 
Murray
 
May
 
What
 
it
'
s
 
like
 
to
 
write
 
about
 
video
 
games
 
on
 
the
 
internet
:
 
pic
.
twitter
.
com
/
a
4
yRcGMbsA
 
Jason
 
Schreier
 
May
 
